俾人撞尾問題

我同前車紅燈口停車
後面條傻鳩油門當迫力撞埋黎，兩車都撞晒
報左警，車cam有晒，最後車條友唔肯留電話。
係咪應該原廠整車claim佢保險？

我二手車，3保，中間車

推

頸痛

頸痛洗唔洗當時上白車

返原廠要食折舊，因住偷雞唔到蝕揸米

幾時撞
如果咁樣睇你玩唔玩囉
唔玩咪點舊錄口供claim燕梳
除非好有錢 如果唔係一定報保險啦
唔留電話好正常

上 claim返十萬八萬

唔想煩就整車前搵公正行睇車影相先
車房識搞嫁啦
自己比錢出黎整左先
過幾個月告佢老不 咪等收錢
大約年零2年收到錢
撞2部多數唔和解嫁啦
所以跟番正常做法

昨天

車房搵公證行定自己搵

咁我點撚知係咪係琴晚玩龍舟掛鼓拗親呀

自己揾你有burden of proof

即刻去排急症

有時d事太突發反應唔切
番到屋企個人冷靜落黎先覺得痛

咪又係用車房介紹俾你嗰間

係

呢單?

黑仔，不過好似唔係太傷

樓主話停燈位

正常都唔留電話比人㗎咩

不是

唔知條友係咪想玩野

佢有權唔比

學上面講架車就去車房/原廠，揾公證行

再去報案落口供話和解唔到要追究，之後civil action大約2年有錢收，你呢排返唔返到工，架車有無壞左揸唔到要坐的士？

要坐的士都係搵公證行證明車不適合再渣？